玩交友app遇著人妖。。。

話說早幾晚夜闌人靜忍唔住download咗個交友app
之後like咗個女仔 佢又like返我 所以就互相識咗
之後傾傾下佢話不如轉whatsapp啦就用whatsapp傾
之後。。本身都傾得好地地嘅
點知佢突然打畀我雖然佢好努力咁變聲
但始終遮唔到把男人聲我嚇到即刻cut咗線
之後佢問我係咪好care
我到而家仲未答佢 我究竟可以點答佢......?

唔sure係咪真男人 會唔會係老牛聲女仔咋........
***佢問我係咪好care佢把聲***

rest

rset咩

你直接問人係咪女啦

老牛聲啫

相呢

試下囉

你自己咪又係老牛聲

你就好啦

怕唔接到受

格劍

好慘

周秀娜都男人聲啦

無端端貼人做乜...

碌

魚住！

黃玉珍！

收皮啦全都呃尻人

叫你買點數

樓豬也是網絡人妖

樓主比人cut線

人一世妖一世
唔係唔識珍惜呀嘛
唔一萬年都一萬下啦

堂堂正正男子漢

電話好耐唔有響過

英文我都串錯
我記得應該有粒掣
reset咗之後可以剷除曬對你like同埋你對人like嘅嘢

佢有我電話

絕望事實....

屌
bloc7 佢

有J

人一世物一世咪試下

鳩

樓豬都係人妖 人妖match人妖

樓主你吾係絲打咩😂

樓煮富貴型男

喂也>~<

你唔同我傾！

小妹唔係咁隨便

絲打你咁好笑

連登孔乙己。。。

人一世物一世，插下人妖嘛

襯你呀

咩app 呀 share 下

55

希望你係假膠啦，你咁樣係想比條人妖食住成世?

做咩 cut 我線
小妹真絲唔是人妖

大家幾時見過假膠係絲

認真，識過一個女仔，淡妝已經係超女神級
不過把聲老牛到成個男人咁
真係女仔黎

屌認真呢 咁都夠膽死鋪連燈
真心感覺：

似個弱智仔喺度鳩玩